［祖］2:45巴塞隆拿vs祖雲達斯

首回合成績：JUV3-0BAR
Dybala⚽️⚽️ Chiellini⚽️

本回合為：魯營主場
Squad List:

主球證：Björn Kuipers

黃牌在身：Mandžukić , Khedira , Cuadrado

ForzaJuve!

柒了

我祖精神

留名

Forza Juve

Link1:

Link2:

Juventus Starting XI: Buffon; Dani Alves, Bonucci, Chiellini, Alex Sandro; Khedira, Pjanic; Cuadrado, Dybala, Mandzukic; Higuain. #FCBJuve #UCL #ItsTime

⚽️ LINE-UP | ALINEACIÓ | ALINEACIÓN
👤 Ter Stegen, Piqué, Rakitic, Sergio, Iniesta, Suárez, Messi, Neymar Jr, Alba, S. Roberto & Umtiti
Subs: Cillessen, Denis, Mascherano, Paco Alcácer, Digne, André Gomes, Aleñá (28)

祖

守鳩佢呀！

頂住啊

屌帥

屌你老母

個個瞄住d21

俾人老強

老婦頂住

平安鐘

加油

都叫做有D起腳機會，但都唔中龍...

特警去撚咗邊

今日尼馬食番住佢

撳撚爆鐘

頂住

摩2-0，乜撚主場嚟

右閘走甩左幾多次

咁都沒牌

個球證好似唔買巴塞帳

圍圍圍

H9 今日d波成日甩腳

軟了

H9差d

H9

車身趕埋去算係咁

d23同屁馬係咪夾埋

耍花槍

陰濕㬹

Feel到m子要變身爆seed

HT 0-0

半場頂得住

半場0:0 先
暫時都發揮正常
頂多半場

有冇CHING有今場Formation圖

西瓜生性未

我會架啦

仲有半場，頂住！

App嚟 ？

賭波買左祖雲，想祖雲嬴，打醒返屁馬小花

利申：疤

咋

李健和條on9將邦路斯講咗幾次做波里路

C7

差啲啲

丹尼爾

保方

迪奶

空龍

好多手足都出哂去

巴沙利

兩邊都睇下

想問下幾點會完場

轉踢5後防 ？

講緊出街睇

酒吧定球迷會個活動

Buffon

d 反擊傳得好差，腳軟